係交友app識左個女仔

同個女仔都識左差唔多個半月,開頭傾左幾個禮拜先出第一次街,到依家出左5,6次左右,平均一個禮拜出一兩次,出到黎發覺大家都幾好傾,雖然無乜共同興趣,但大家出街個氣氛都幾好,大家都係外個讀書所以幾多話題,價值觀發覺都幾夾,依家keep住日日傾計,日日都會同大家講早晨,講下日常生活, 時不時問下今日有咩做同做緊咩,但又未算好曖昧,佢知我出街或者去睇戲會問係咪同女仔去, 知我去飲嘢又問我有無落club, 大家都淨係拍個兩三次拖,好驚出街突然拖佢隻手會好尷尬,想知可以點突破個關係進一步發展,定係應該出多幾次街了解下先, 巴打絲打通常出幾多次街先會一齊?

😂👌🏻

笑即係點

出咗五六次手仔都未拖過咁應該機會不大啵清

笑啫係有街出仲咁多嘢講=,=

留名等睇突然間 block 你 千祈唔好太大希望可能搵你攝時間

可以試下啲身體接觸先 答下膊頭 hi下手仔 佢無反應就可以試下拖

試左，成功率有1
唔試，就一定係0

點樣可以好自然咁答下膊頭 個人本身比較怕醜

一開頭諗住出多幾次街了解下先 始終係交友app識

9成得米 係你𠸝唔試 拖耐啲就冇 信我

撘巴士嗰陣同佢數膊頭

今日同左個女仔出街
佢直接話我好樣衰，又話我唔識講野，其實真係好傷心
但係佢又會主動拖我隻手，但係返到屋企佢就冇再理我，而家諗返只係自己諗多左，拖手唔代表啲咩

拍過兩三次拖都仲要上黎問連登毒撚

下次分咗段先ok?

真

ON9

上連登問班女仔手都未拖嘅毒撚感情問題

我都驚 出街果陣佢會話依家無玩交友app,會show埋比我睇, 會用我交友apps覆其他女仔, 佢話wts都淨係會同我日日傾

佢都講左啲類似既野比我聽
話咩好多人搵佢 但佢全部都冇覆 只係會覆我

應該點試 表白? 好耐無拍拖已經唔記得點溝女

試下行過馬路邊個陣 不經意咁拉佢企入啲 睇下佢有咩反應先

呢個差唔多次次都有 佢會望下我然後又好似無咩反應

Lm

推 寧化飛灰 不作浮塵

訓撚醒未

女仔好識扮冇野
冇野姐係默許囉 試下下次拉完直接拖實

佢話完我好樣衰之後
我隻腳比對鞋刮損左 佢話佢有膠布 佢仲主動烏低身幫我痴膠布
不過返屋企亦冇再理我，交友app 都係唔建議咁認真

想要激情，首先要大膽

關咩事交友app出嚟扑埋添啦

2次，聽講高手可以10日內

咁我係真心想認真發展下

分手啦

但你同個女仔係咪本身都係內向嘅人？

可能淨係得你一個.....

Del app唔等於del acc喎

大家都show到表面唔係咁 但我係囉

乜app

都未一齊點分手

去睇戲 問佢凍唔凍
凍既比啲溫暖佢
唔凍既佢比啲溫暖你

之前貪得意玩交友app,識左個中學學生妹，我估佢藍絲，因為我問佢咩野立場（表明左係黃）佢答唔想傷感情
佢同我講因爲佢比個前度飛既原因就係因為政治。
佢聲稱呢家學校冇咩朋友，之前已經成日請病假唔番學而佢ig的確由上年開始就冇合照。
同佢出過幾次街，除左頭果次，次次都冇帶套扑（佢話早d嫁人仲好。我心諗藍絲都冇撚腦，我都冇答應過做佢男友，點撚樣娶佢）佢日日都WhatsApp 煩鳩我，當正自己係我女朋友咁，唔撚比我再玩tinder,同埋11點前要番到屋企向佢報到

我覺得好有機會, 可以試約睇戲(愛情小品),行山睇日落,試下講下將來理想,其實對方反應好易知有冇機會

純粹好奇 你係咪真係好樣衰

我覺得拖手好睇時機 好驚一拖就玩完

個突破位咪拖佢手 你都講到乜都夾 再唔出手就太遲 佢玩得交友app都係想識仔姐 聽聞出第2次街就已經拖手 氣氛好就錫埋 出咗5-6次你都冇乜表示 未block你咪算好

我覺得我算正常樣掛
我ex 靚過佢

借機易過馬路拖佢隻手之後唔放
睇下佢反應咪知咩料
如果你一拖埋去佢嚇到一野fing開你就知咩料

傾得仲密過我同我女朋友

好大暗示啦 其實好簡單 一係得 一係唔得

試試佢lor
唔試錯過左就後悔

女仔肯咁樣傾計同出咁多次街, 應該對你都有好感, 你可以送小禮物（可能話行街見到諗起你嗰類）, 睇下佢咩反應. 冇特別反感嘅, 可以講多d曖味嘢, 逐步嚟.

50%機會，一係得，一係唔得

買份禮物，裡面刻住/有張紙條表白。搵日同佢出街，送佢返到屋企門口就送禮物俾佢叫佢拆黎睇。如果佢yes/ maybe既話你咪帶佢兜陣風傾多陣計，如果no 咪返屋企咯。

不過老實講如果你地連呢啲野都無辦法好好溝通既話，你地一齊左之後都唔會容易過最難係維繫啊清

佢買完野之後伸隻手比佢 睇下佢係比啲野你拎定係比手你拖 最好就夜晚啦 日光白白無feel 未必比手你拖 同埋唔好要女仔主動啦呢哋野 佢比哂暗示你都唔上馬 以為你當佢係friend 咋
利申而家個女朋友都係app 識 仲要係佢做主動

咁不如直頭攞碌鳩拍對塊面啦

表白或者拖落去 好大機會得啦 仲上黎問連登毒撚

痴撚線

拉

咁矛盾嘅？巴大你做咗啲咩令到佢拖你隻手

你真係拍過拖？

咁樣講野既...佢好靚咩
搵過下個啦巴打

曾經比女仔話過我好撚怕醜，原來暗示緊我唔夠主動，結果行街果時企得太貼隻手fingfing下，對方罵我隻手可唔可以唔好再打到佢，咁我就即接拖住佢，答咁咪唔會再撞到你，最後一齊到依家

識咁短時間就想一齊

仲等？直接約去酒店大大力屌啦，個feel過左就冇架喇

食左5-6次飯係樓主請晒定aa制？

依家同條女點

中出左先唔使講咁多即拉去爆房

其實有時就係差呢一步
放膽去就得
我同我現任係係舊公司識
到我真係追佢果陣其實大家都識左一段時間
第一次係搵藉口買糖水去佢屋企同睇佢隻狗
第2單獨約出街 冇拖到手 但有撞下手
到第3次係佢同朋友去旅行
我凌晨載佢去機場
做完c/i我主動拖左佢隻手
到佢入閘前我主動錫佢

其實做人係適當時大膽少少 結果就可以好唔同

咁都唔去馬